屌！車刀手走個的士佬

人呢？

咁耐都未搵到？

陳帆：港鐵如不再受破壞一、兩周內可回復正常服務
咩話我要攬炒

司機車佢去自首 定係佢自己要求?